沈旭輝： 被DQ既現任議員有機會係押後一年既「緊急議會」再被委任

【#Patreon突發時空🇭🇰】根據這些基準，DQ的絕對肯定不止12人：勝出初選的「抗爭派」、「本土派」非常可能一律被DQ。對民主黨候選人的決定（他們不少也表態否決財政預算），就是下一個指標。對政權而言，相信上述決定有下列目的：

1. 宣示新紅線，除了確保任何未來要選舉的人都會遵守，也令越過紅線的人擔心會否同時有違反國安法風險，從而達到社會全盤收緊的目的。
2. 非建制派自然會分裂為兩大意見：Plan B/C/D 也要繼續選，與及從此杯葛一切選舉。
3. 假如9月選舉延遲一年，由特首委任「緊急議會」，這些被DQ的現任議員，自然也「不應」再被委任。屆時這屆「議會」的組成，真的類似1997-1998年的臨時立法會，可以通過任何爭議議案（例如明日大嶼）。
4. 向國際社會宣示「底線思維」。

由於這是加速主義的典型，往後發展，肯定超乎想像，並即時出現五大問題......

⏺全文見Patreon

不再被委任先岩🤦🏼‍♂️🤦🏼‍♂️

並即時出現五大問題......

講到戲肉就

⏺全文見Patreon...

開個過啦

..............................全文見Patreon...

幫我開 我一個鍾開左3個啦

杯葛選舉正on9
港共dq咁多人咁大動作就係想連一鋪過 冇眼屎乾淨埋，你唔係諗咁乖成全佢呀？

全文呢？

⏺全文見Patreon

如果係只委任部份人， 另外搞個臨立會呢

選舉當日應該大規模示威
以示不滿

咁樣引人課金

特登dp哂唔俾過渡

成年任玩過咩都得

等70+

杯葛選舉正on9

標題嚇死我
開過個啦

應該瘋狂報名比佢DQ

咁撚鍾意DQ 做撚死你班選舉主任

我一個鐘爆晒

我就會叫依家dq哂嘅（應該有份初選嘅都dq架喇）去外國組織流亡議會

最絕係搞另一個選舉

全文見Patreon......

yes

呢啲咁重要嘅分析真係好想佢公開
不過內容就佢嘅patreon獨家就算啦

佢仲要都唔係平

push

on9

人地都要開飯搵食

排隊師，排到埋去........哎吔，唔記得左攞身份證添，上去攞番先，唔好意思。

文字有價

弱智標題

睇撚到我一頭霧水

當初佢哋入得去玩制度抗爭
就要玩到底

支共落注越多越好玩

有冇人可以幫我開過！

重要topic佢會拍片啦 唔洗擔心

賣知識/文字有咩問題？
ching屋企啲書全部都係翻版？

就算唔DQ本身要過都過到，咪搞笑

其實都唔駛諗咁多，支共只係連扮都唔想再扮，民主? 係無架喎，依度我話事

典型土豪思想

堂堂大教授要人咁課金法真係好肉酸仲要話係咩要保持讀者質素。你篇文比小學生睇完會變樣衰左既咩屌

推

拉啦 樓主咁都打錯

好多無理政策都會一一通過

唔是P牌，想開幾個都得，羨慕

推光復香港 時代革命